求助: modem/router問題 PLZ

話說琴日突然上網好慢
用speedtest睇下載得20幾mb 然後打咗上去和記
佢話經router check唔準確 叫我直插modem
但係我發覺插落modem到直頭上唔到網 經router先上到 轉過幾條lan線都係
佢就話我部電腦唔知點解收唔到佢哋派嘅ip
之後佢話淨係可以幫我重開睇下有冇改善到 就收咗線了

有無巴打知點解因咩事唔可以直插modem PLZ

你電腦直插嗰陣有冇抆咗個router先
同埋要睇你電腦LAN個DHCP setting

你係咪網上含？

有冇人用PCCW呢幾日好撚慢

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和記

有抆